俾吖媽懷疑係les 點解

吖媽話我做咩冇男朋友 仲成日約女friend出街玩
佢會唔會送我去改性向營㗎 唉

揾我幫手

你靚唔靚仔

報警拉咗佢先

熟讀唐宋散文，文青look

做les好過啦
女人咁靚
所以女人同女人組成既情侣先係最靚

死得 我到時入得青山

咪住先 唐宋邊個散文

你咁講又有啲道理
如果我25都未有仔就做les啦

你廿幾？

既然都俾人誤會係les, 同小妹磨豆腐吖

廿頭啦

平時識唔到咩？

睇你都知係巴打啦

毒絲黎

你好叻叻

俾阿媽問過點解無男仔fd

阿媽真係乜都知

[dm]/dmed/[dm]

如果25都未有仔姐係你唔靚
咁你同女人一齊都唔會有靚嘅效果

我秘密拍過幾次拖啦
落街買豬肉都俾人讚靚女㗎

請善用起底功能

做咩喎
底好清白

搵我影張合照俾佢睇